如果Game都可以月費任玩就好

依家好多Game成四百蚊買返嚟，玩一排就放埋一邊

如果好似串流音樂咁，交月費任玩，咁就正好多

舊Game通行證：50蚊一個月

新Game通行證：起碼100蚊一個月

有無人分析下咁樣Game廠係賺多咗定賺少咗

ps now
Nvidia now
不過係串流同香港未有

個個好似樓主你咁撚毒，100蚊打足30日咪抵囉

大把人一個月先開機4,5次

Ps最少收$399一個月啦

Game商會賺到穩定嘅收入

我雖然有買一年ps plus
但2017年我諗開左唔夠十次ps4

貪方便就數位買左當收藏 好多人買實體爆完賣出去

其實唔可行，
好多貴Game你玩完先知伏

月費任玩對廠商（紅Game)好唔公平，
肯撚定多唔知而家幾點倍既半製成game呃錢，
交月費保唔到你搵大錢

幾多倍*

Origin access 咪行緊e 個玩法

100笑左

On9
你一個月開4、5次機其實都係要400蚊買隻Game
咁你一個月100蚊點會唔抵 好心你用下腦

不過你智商正常就唔會信埋網上啲波料

有個傻仔100都嫌貴啊

Yes，但我係講緊新舊Game都係靠月費收費會點

見呢啲post，我就覺得單機game好快末落

10幾年前PS1-2年代食水貨，一隻一般hit嘅新game300-400左右，同今日買行差唔多，最多按通脹加價
但今日手遊同家機game利潤差好遠
買隻碟嘅錢手遊課一單都唔得

家機玩家消費意慾低，要求高
而依家一隻game生命週期越來越短，非對戰類玩家好快厭，佢地更加唔想俾更多錢

如果心態冇改變，遊戲廠商只會推Game更多微交易、F2P、P2W

其實新Game應該唔可行
月費應該要貴過獨立一隻Game先可能有錢賺
起碼500蚊，到時真係要一個月打足30日先回到本
此Post已完

sea of thieves
state of decay 2
crackdown 3
黎緊Halo, Gears of War, Forza之類都係可以俾game pass月費就玩得
而且因為呢堆game(將)有XPA,你唔洗買XB1,有部Win10 PC都可以(只要Win10賣場唔玩9你)咁玩

補充,MS有講埋佢地第一方既game唔會從game pass落架

但其實租舊Game都抵玩
好似EA咁間唔中我先會想玩NFS
50蚊都唔洗一個月玩幾日都回本
呢類Game好少會玩第二次

咁game pass都有舊game既(當然冇EA果D,倒自己EA Access米咩)

Origin basic Access 日期點計?
係比錢果刻計30日定由6月1到6月30日?